朋友隻貓病左負擔唔起醫藥費 可以點

我朋友佢隻貓得兩個月大 佢見隻貓有d唔妥就帶去做體檢 醫生話手尾會好長(我冇問咩病) 而佢又冇咁多錢 但佢見隻貓好辛苦咁
所以我代佢黎問下除左安樂死(我都有同佢講過有機會要)仲有冇其他解決方法?

問親戚借住錢先

一萬幾千都比唔起?
到時你個朋友/朋友屋企人有病點睇

問政府借
有無物業股票之類 賣左佢
等多d現金黎醫
再唔係係咁問朋友借

點都借到一萬既

隻貓2個月大左右 即係養左無幾耐啦 無錢學咩人養寵物呀？害死隻貓

無
死亡都可以係一個解脫

煲湯

睇d無咁貴既
有d照x光千幾
有d照埋連藥都唔洗800

Npv好平

眾籌

無錢學人養寵物